有冇人開唔到連登？

我琴晚到今朝都開唔到
然後重down先開得返
有冇人都係咁？

利申 iphone x用家 更新ios13前同更新咗都係開唔到

係testflight嗰個版本死咗
下載返正常版就無事

我都開唔到
都係iphone x

重開都唔得？可唔可以cap 圖睇睇？

重開唔得，佢一直卡左係到
利申 未更新ios13

我都係，不過重裝後無事

尋晚到今朝都開唔到，重裝用到
利申：XS 未上IOS 13

我尋晚都係咁，話「更新資料庫失敗」，之後就一直開唔到，然後重裝又冇事。

仲以為得我一個係咁

重裝就冇事

Same

我都係 琴晚開始用唔到
一開頭話要更新資料庫 再夜啲上面張圖咁
今朝重裝先冇事

利申 iphone6 ios12.4.1

iPhone X 一齊正常~

我部xr都係咁 但部xs冇事
全部用緊ios 13

重down就冇事

係咪最新版本？

依家重開呢？

我 xr 要重dl app先得

無事了，感激

大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

我噚日都係今日重裝就得啦

尋晚已經係咁，冇人講以為部電話問題